仲有支那人好口硬

[url]網址[/url]

支那人要死先識驚

應該死

條粉皮深得呢幅圖的大義